{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018724",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 Hotel 코코 PC Cafe"
    },
    "text": "ココホテルは計55室の客室を保有しており、提供される案内支援言語は韓国語です。 現在、貸室51スタンプクーポンイベントを実施中です。 貸室を5回利用すると、1回は無料で提供される特典が楽しめます。 フロントでスタンプクーポンをもらえます。 宿泊をご利用の場合、朝食の無料提供イベントも実施中であり、月~金は韓国料理ビュッフェが提供され、土日祝日は朝食を提供しておりません。 宿内には出張客のためにスタイラーが設置されており、すべての会員は提携店の内規に従って特典を受けることができます。 駐車スペースは最大60台まで可能で、電気自動車の充電とスナックバー、最高級コーヒー豆も提供されます。 レンズ液は無料で提供され、ヘアアイロンもレンタル可能です。 また、客室内の最高級マッサージチェアでお客様のためのサービスを提供しています。 この宿のレビューの中でコスパが良くきれいで施設が充実していることに言及し、スタッフの親切さと便益施設の利用が可能だと言及されました。 しかし、シャワーの温度調節が難しく、照明が暗いのが短所として挙げられました。 また、他の宿のレビューでは部屋が老朽化していて清潔度が残念な点に言及し、服から匂いが染み出る問題もありました。 しかし、スタッフの親切さと客室内のゲーミングPCとマッサージチェアは、良い利便性を提供しました。 ただ、パソコンが故障することもあるので注意すべきだという意見もありました。 総評では古い感じがありますが、価格に比べて良い選択であり、古いモーテルを好む方におすすめの宿に分類されます。 また、宿泊施設では朝食の提供時間と基準人数以外の追加費用、予約及びイベントに対する制限事項、洗濯サービスとレンズ液、ヘアアイロンのレンタル可否など、様々なサービスと施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココホテルは何言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ココホテルは韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ココホテルは計55室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルではどのような特典が楽しめますか？",
            "answer": "ココホテルでは貸室を5回利用すると、1回は無料で提供される特典が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スタンプクーポンをもらうにはどうすればいいですか？",
            "answer": "スタンプクーポンをもらうにはフロントで受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ココホテルでは朝食の無料提供イベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、ココホテルでは朝食の無料提供イベントを実施しており、月~金は韓国料理ビュッフェが提供され、土日祝日は朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ココホテルではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ココホテルでは出張客のためにスタイラーや最高級コーヒー豆の提供、電気自動車の充電やスナックバーの利用が可能です。また、レンズ液やヘアアイロンの提供、客室内の最高級マッサージチェアの利用も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルのレビューでよく言及される良い点は何ですか？",
            "answer": "ココホテルのレビューでは、コスパが良くきれいで施設が充実していることやスタッフの親切さ、便益施設の利用が可能だとよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルのレビューでよく言及される改善点は何ですか？",
            "answer": "ココホテルのレビューでは、シャワーの温度調節が難しいことや照明が暗いことがよく挙げられています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルは他の宿と比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ココホテルは他の宿と比べて古い感じがありますが、価格に比べて良い選択であり、古いモーテルを好む方におすすめの宿とされています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルでは朝食の提供時間や追加費用について教えてください。",
            "answer": "ココホテルでは朝食の提供時間は月~金は韓国料理ビュッフェが提供され、土日祝日は朝食は提供されません。また、朝食の基準人数以外の追加費用については情報がありません。"
        },
        {
            "question": "ココホテルでは洗濯サービスやレンタルなどのサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ココホテルでは洗濯サービスやレンズ液、ヘアアイロンのレンタルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 635
    }
}